[皇仁先鋒旺鋪大師]六月二十七日谷草八場賽事討論區II

用呢個

樓主唔迷13

錯 我啲標題係燈力十足
咁耐以來得一隻贏到
頭先翠龍都冇w

第六第七場一早就買左十三一口孖啦

循例負評

索先生好似唔錯

遊蛇飛一飛6先好冇

三班留不住系列

皇仁先鋒

jump

Gel

1-2-6-(8)

唔會真係又1 2 6呢三隻返黎掛

預左

1001輕鬆

屌你雷狗

屌錯容狗

我想屌你

連博失2隻佢

屌你老母皇天擊殺走前小小都唔得 又走光

你屌，容狗孖寶頂唔住

係要走到出一出先開 仆佢個街

之前買兩場美夢成真好似連一千都唔夠力跑 一唔買就入Q

皇仁放唔到

兩隻上浦都冇
猛將撻唔到第四
月追月風

P.S. 標題再一次成功

屌咩料啊

DLLM呢鋪真係冇跟到隻愈追愈風就贏 買馬真係講緣分

屌你老母捉到隻叫雞反而13同大仆街死撚曬

比腎仔話追唔到燈左

唉追風追月無啦

3x7WP輸上浦

上場已經進步好多

美夢成真又冇W收 慘

比隻美夢成真打爆哂

係 上場對手其實幾強

寶利又一個第2

屌你容狗知你想食孖寶

13少我唔怪佢，但雷狗

真

同路

兩隻上浦打落去都冇乜反應
今晚十三都係嗰條線上

跑咩

我5 12 威先生真係4班王 3班次次都收皮

等尾場算

孖寶射左佢 咁都跑唔到 無運

貼士中了冷q

全日最慘就係時尚風格影輸

買到神州同威震天 十三點解

燈力
仆街正垃圾

7 5 1 6

7-5-1-6

雷狗

今日未中過

今場黃俊超輕磅有冇人要

提提大家
淨低兩隻標題馬: 旺鋪大師 咪走寶
大家請斟酌服用

漏閘

又想捐骨髓

幸福分享跟前仲要識爆多下
今年淒涼佬個倉堆四歲真係唔講得笑

友情人呢個賠 都贏左9成 老老豆豆

骨髓俊加11檔

有冇人要？

Sick ma

今場奇秒日要留意

2-4-9-10

接近同路

郭能簽到系列

騰龍超影

我已經捐左200wp比佢

應該話今屆打吡啲馬真係幾得下 ＿

可能係睡大呢

呢場都幾難

友情人呢個飛贏唔到我食屎

合作愉快

係就好

呢隻都好似

諗左好耐友情人定滕龍超影，
見大力神巴咁有信心，
我地有錢齊齊贏，有屎齊齊食

信你

德國隻顏色令我諗起巴基之星

我覺得係騰龍先

sick ma

有冇人呢場愛肥仔

我

圖已cap

/ R 7 合作愉快 / 92 / 7 0 2 1 3 / 煲仔飯 / 6
/ R 7 君達星 / 40 / 1 4 1 3 4 / 龍虎切 / 18

何妖加油

博吓旺舖大師

一放絕塵

ME

友情人！！！

今晚普遍都好靜

旺舖大師！姚本輝B1

個個睇世界盃無刨馬

隻隻都有機會

君達星星星

有料！！！！

捱完夜

世界盃幾時完 ?

賽馬幾時完 ?

買定花生

5-8-9qp

Come on baby!!!!

一齊完。

追風追月

冇錢就完，出糧重生

無時間刨馬

我覺得墨佬會輸

落飛黨捐骨髓

骨髓又落飛

in 羅辛奴 i trust

我屌你老未 10倍變得5倍幾

淨睇一兩隊
有時間刨

願神與他們同在

說個笑話，尾場黃俊大熱

唔洗多謝我 多謝告仔

淒涼佬啪啪啪

唔使食屎， 多謝

其實幾正路

屌你老母黃俊放頭都唔識放 甘鬼廢點玩啊

屌你啦黄俊，唔夠快行埋一二面啦，攬炒

不過轉灣比隻尻馬阻一阻， 嚇死

我都係

屌
十三差一步 仲諗住冚過哂
點知真係淒涼佬起孖

13少咁淡定

何妖

知道有馬過

買左200win 肥仔

唉 以後唔鬼買佢 甘鬼輕磅貼欄走都唔識 真係去食屎比較快

旺舖下舖食得

屌佢老母叫親牙俊垃圾都是辣殺，頭都唔撚識放

恆駿寶駒

達少買早左一場

冇買佢好耐

繼勝利仔海利多12121212之後再黎友情人唔食屎

唉 輸到得返300 好難玩

點解場場都睇到以後唔買骨髓俊乜乜乜既字句

我有fans

威力名城！

何妖原來打足前段

狀元才2.0
輸比隻質新

好博

由初出追到而家 都未收過貨

我都係，有收過貨

電訊兄弟畀人撞幾鑊

同路!!!

競駿千里泥地第三之後 收手唔再捐骨髓

最後all in 柏寶伯伯算了 輸埋等天日出糧再玩過

田草P

齊收錢

place?

係

唔知關唔關十三事

Yup

今日四隻標題馬已經有三隻撻左WIN

好似係部能（唔肯定）

No la

好似係肥仔壓左騰龍入去?

恆駿寶狗 信心不大 P都幾好

下季係咪可以追13少
呢排認真左咁多

Sor 同路咗

人老咗始終會攰
長追不宜

唔似贏到 睇下步速點

我買咗披咋

自從牙拉話走 13少d火開始番黎

條4x11收c

13!

下季我會覺得巫顯東會係華將一哥

楠

有無人買咗角球12.5s 4x1 $5k for 收息？

大家呢場還捐骨髓嗎？

都話下季十三復興
準備改口叫十四啦

威力名城 歡喜心!

冇肉食

大學

下季又要睇你成日長篇大論鳥

東! 十三!

十四少！
JOHN SIZE比馬佢了

而加開始 買肥鬼都要捐骨髓

咁多大學 今日後上得咩？

6拖 4 7 9

唔知典解咁多手足中意睡系

夠閪

岩岩個場乜黎

嘩....

1，4，5
今次寫左尾場了

gun

睡大

贏又西，豬又西

6，7會唔會燒
咁就益咗隻 8

5,10 q pqq

睇德國悶撚到癲

蔡俊燈精選 睡大

/ R 8 深愛 / 56 / 4 0 2 2 5 / S0RH1 / 14

仆街

1p

買咗下盤，請繼續悶

係咪一隻複膽拖七隻腳?

2球咁深 真係唔敢買盤呢場

1-6-8位置q

雷公鑿

尾場 4-12 雙q

快樂寶貝，頭先馬會聽到個阿伯話收到內幕，今次肥肥

咁我唔使數都知100k有5個零嘅

GCHI清
寫得好好

屌你彪哥

上次佢嗰隻都冇燈架

超仔長追睡眠大學
明明日日話郭能外檔唔得

黃凱汶表示很開心，因為今天是他生日，他很多謝告東尼送上這份生日禮物。黃凱汶指「幸福分享」與潘頓合拍，馬兒在潘頓的韁繩控制下跑得很舒服，發揮出應有水準。潘頓則表示「幸福分享」是今場實力最突出一駒，馬仔細細適合跑快活谷，很開心繼周日「時時精綵」贏精英碟後，再和告東尼建一起捧盃。

生日劏隻豬賀下佢

勇闖者

咪走寶 勁有波幅

做乜J2有雞聲

我都聽到

3號P

係後面賭波

德國完上半場

開個13少黎睇下

做愛q

咪喇掛

你都唔是忠實粉絲黎既

真正粉絲唔係場場買架

骨髓dllm

估佢地燒斷，又係晒度

狂鞭都過唔到黃俊

怕寶你搞也 失哂控

咁都燒唔斷

大番 隻馬有事?

睡大唔係12檔留到咁後
贏左了

肥鬼又西

潘頓我真係屌你老母

勁有波幅都無搞佢

輸清光爽啊 跳樓先了

後上好有力'

睡眠大學

跑7 12？

10同12計血統真係唔得
呢場骨髓gel

黃俊，dllm
雷公win呀

6 7 5

轉彎被甩開，入直路收韁

又企係身，又伏底
又企係身，又失控

675

馬冇 狂打都唔過

屌，單T買左1，5，7，黃俊

見習都有關愛座
咁多隻一齊讓俾咪走寶一個放

位置 7 場 10 友情人 $100
位置 8 場 6 咪走寶 $100

屌 做咩唔買win

太貪心，買win無買place

12

勁有都仲係影相先輸第四
係睡大追得最勁
睡系今晚總算有返個P

睡眠大學多謝你

今場豬到傻左，全日無隻中

下次 1W幾P咁買 搏好分少少

全靠睡大

早知買睡大P 咁好分

下次試下先 而家有d dum春

世盃翻盤 波PO見

買埋雷公

咪走寶都咪話唔勁
次次估佢比人燒死都返到黎 今次仲贏埋
太傻仔無買佢p 咁都有2倍好過晒啲世界西波

阿俊
又抽多次水

我決定長追睡眠大學

抽得幾次水
長追無興趣

長跟啦
福仔個氹要用睡大黎填

咪走寶都算今年代表作

上次買左一次，怕撚左
最小睡大係有進步先

下次4455

睡大真係一哩馬黎
之前啲1000 1200熱好身
兩場一哩就掂哂
下季再熟啲應該更好

祝有買波既會然繼續正數繼續羊

睇波

福仔其實只要放就已經好好多
係死都唔肯放
假假地都贏過變出美麗 琪麟穎 鋒芒畢露

今季霍老有兩隻第一季已經黎料
睡大 白旗
下季呢兩隻應該仲有得上

長追

谷草終於正數喇
+$100
最心UP都係時尚風格贏唔到 睇準呢場

正數揮手區HERE

-1k